Yoho 正仆街，封哂出口指示等你地唔識搵路

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

所以更加要反新鴻基

SHK賣香港
係人都知過左條法有錢佬首當其衝
抗爭益你地，但係你地反而出賣抗爭者
SHK管理層你地全部都要落地獄

新地d樓價準備仆街啦